msgid ""
msgstr ""
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Project-Id-Version: \n"
"POT-Creation-Date: \n"
"PO-Revision-Date: \n"
"Last-Translator: Laifeilim <tllangta@ gmail.com>\n"
"Language-Team: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"

#. Text in function
#: api-key.php:2
msgid "API Key Submitted"
msgstr "API Key 已提交"

#. Text in function
#: view-locations.php:2
msgid "Actions"
msgstr "Actions"

#. Text in function
#: functions.sl.php:1
msgid "Activate"
msgstr "激活"

#. Text in function
#: add-locations.php:1
msgid "Add Location"
msgstr "增加位置"

#. Text in function
#: view-locations.php:2
#: functions.sl.php:1
#: add-locations.php:1
msgid "Add Locations"
msgstr "增加位置"

#. Text in function
#: news-upgrades.php:20
msgid "Addons & Themes"
msgstr "扩展和风格"

#. Text in function
#: add-locations.php:1
msgid "Address (Street - Line 2 - optional)"
msgstr "地址 (第二行)"

#. Text in function
#: add-locations.php:1
msgid "Address (Street - Line1)"
msgstr "地址 (第一行)"

#. Text in function
#: add-locations.php:1
msgid "Address (Street - Line2 - optional)"
msgstr "地址 (第二行)"

#. Text in function
#: map-designer.php:2
msgid "Address Input Label"
msgstr "地址输入栏"

#. Text in function
#: csv-xml-importer-exporter/export-links.php:1
msgid "CSV"
msgstr "CSV"

#. Text in function
#: csv-xml-importer-exporter/csv-import-form.php:1
msgid "CSV&nbsp;Template"
msgstr "CSV&nbsp;模板"

#. Text in function
#: view-locations.php:2
#: functions.sl.php:1
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#. Text in function
#: view-locations.php:2
msgid "Change Updater"
msgstr "更改更新"

#. Text in function
#: view-locations.php:2
msgid "Change View"
msgstr "更改视图"

#. Text in function
#: functions.sl.php:1
msgid "Choose"
msgstr "选择"

#. Text in function
#: functions.sl.php:1
msgid "Choose Heading That Matches Columns You Want to Import"
msgstr "选择标题匹配您要导入的列"

#. Text in function
#: functions.sl.php:1
msgid "Leave headings for undesired columns unchanged"
msgstr "离开不喜欢的列的标题不做更改"

#. Text in function
#: map-designer.php:2
msgid "Choose Theme"
msgstr "选择风格"

#. Text in function
#: view-locations.php:2
#: functions.sl.php:1
#: add-locations.php:1
msgid "City"
msgstr "城市"

#. Text in function
#: add-locations.php:1
msgid "City, State Zip"
msgstr "城市,或邮编"

#. Text in function
#: view-locations.php:2
msgid "Current View"
msgstr "当前视图"

#. Text in function
#: db-importer/db-import-form.php:1
msgid "Database Name"
msgstr "Database Name"

#. Text in function
#: view-locations.php:2
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#. Text in function
#: mgmt-buttons-links.php:1
msgid "Delete Selected"
msgstr "清除所选"

#. Text in function
#: view-locations.php:2
#: functions.sl.php:1
#: add-locations.php:1
msgid "Description"
msgstr "Description"

#. Text in function
#: map-designer.php:2
msgid "Destination Icon"
msgstr "目的地图标"

#. Text in function
#: api-key.php:2
msgid "Each API Key is unique to one web domain. To obtain a Google API Key for this domain ($_SERVER[HTTP_HOST]):<br><br><b>Step 1.</b> Log into your Google Account<br>(If you use any Google Product, such as Gmail, Google Docs, etc., then you have a Google Account. If not, <a href='https://www.google.com/accounts/' target='_blank'>you can sign up for one</a>) <br><br><b>Step 2.</b> Visit: <a href='http://code.google.com/apis/maps/signup.html' target='_blank'>http://code.google.com/apis/maps/signup.html</a> and submit your domain, and receive an API Key from Google"
msgstr "每一个网站都对应唯一的一个API密钥。要为该域名取得一个谷歌API key($_SERVER[HTTP_HOST]):<br><br><b>第1步</b>登陆你的谷歌账户<br>(如果您使用任何谷歌的产品，如Gmail，谷歌文档等，那么用此帐户登陆。如果没有，<a href='https://www.google.com/accounts/' target='_blank'>请注册一个</a>。)<br><br><b>第2步</b>访问：<a href='http://code.google.com/apis/maps/signup.html' target='_blank'>http://code.google.com/apis/maps/signup.html</a>并提交您的域名，取得你的谷歌API key。"

#. Text in function
#: view-locations.php:2
msgid "Edit"
msgstr "编辑"

#. Text in function
#: functions.sl.php:1
msgid "Enter Google API Key"
msgstr "输入你的谷歌API Key"

#. Text in function
#: functions.sl.php:1
msgid "Enter Your Address or Zip Code Above"
msgstr "在上面设置你的地址或邮政编码"

#. Text in function
#: csv-xml-importer-exporter/export-links.php:1
msgid "Export"
msgstr "导出"

#. Text in function
#: api-key.php:2
msgid "Google API Key"
msgstr "谷歌API Key"

#. Text in function
#: functions.sl.php:1
msgid "Google's Terms of Use"
msgstr "使用谷歌的条款"

#. Text in function
#: map-designer.php:2
msgid "Home Icon"
msgstr "当前位置图标"

#. Text in function
#: db-importer/db-import-form.php:1
msgid "Host"
msgstr "主机"

#. Text in function
#: view-locations.php:2
#: functions.sl.php:1
#: add-locations.php:1
msgid "Hours"
msgstr "时间"

#. Text in function
#: view-locations.php:2
msgid "ID"
msgstr "ID"

#. Text in function
#: view-locations.php:2
#: functions.sl.php:1
msgid "Image"
msgstr "Image"

#. Text in function
#: add-locations.php:1
msgid "Image (shown on map with location)"
msgstr "图片 (在地图的相应位置上显示)"

#. Text in function
#: db-importer/db-import-form.php:1
#: csv-xml-importer-exporter/csv-import-form.php:1
msgid "Import"
msgstr "导入"

#. Text in function
#: functions.sl.php:1
msgid "Import Locations"
msgstr "导入位置"

#. Text in function
#: csv-xml-importer-exporter/csv-import-form.php:1
msgid "Import&nbsp;CSV&nbsp;File"
msgstr "导入&nbsp;CSV&nbsp;文件"

#. Text in function
#: db-importer/db-import-form.php:1
msgid "Import&nbsp;From&nbsp;Local/Remote&nbsp;Database"
msgstr "从本地/远程数据库导入"

#. Text in function
#: functions.sl.php:1
msgid "Is Private?"
msgstr "是否私有?"

#. Text in function
#: news-upgrades.php:20
msgid "Latest News"
msgstr "最新新闻"

#. Text in function
#: news-upgrades.php:20
msgid "License Keys"
msgstr "许可证密钥"

#. Text in function
#: add-locations.php:1
msgid "Location Name"
msgstr "位置"

#. Text in function
#: map-designer.php:2
msgid "Looking to create or find a unique icon? For ideas, visit"
msgstr "希望创建或找到一个独一无二的图标吗?如果你有好的想法,请访问..."

#. Text in function
#: map-designer.php:2
#: functions.sl.php:1
msgid "Map Designer"
msgstr "地图设计器"

#. Text in function
#: map-designer.php:2
msgid "Map Height"
msgstr "地图高度"

#. Text in function
#: map-designer.php:2
msgid "Map Radii Options (in miles)"
msgstr "地图半径选择"

#. Text in function
#: map-designer.php:2
msgid "Map Width"
msgstr "地图宽度"

#. Text in function
#: view-locations.php:2
#: functions.sl.php:1
msgid "Name"
msgstr "商店名字"

#. Text in function
#: functions.sl.php:1
msgid "News & Upgrades"
msgstr "新闻与升级"

#. Text in function
#: view-locations.php:2
msgid "No Locations Currently in Database"
msgstr "目前数据库中的没有位置"

#. Text in function
#: view-locations.php:2
msgid "No Locations Showing for this Search of "
msgstr "没有搜索到符合条件的位置"

#. Text in function
#: map-designer.php:2
msgid "No Theme Selected"
msgstr "没有可选的风格"

#. Text in function
#: api-key.php:2
msgid "Note: <br>"
msgstr "备注： <br>"

#. Text in function
#: map-designer.php:2
msgid "Note: Seperate each number with a comma ',' , and put paratheseses '( )' around the default radius you would like to show"
msgstr "每个选项用','隔开，用'( )'括起来的，表示你希望默认显示的选项。"

#. Text in function
#: db-importer/db-import-form.php:1
msgid "Password"
msgstr "密码"

#. Text in function
#: view-locations.php:2
#: functions.sl.php:1
#: add-locations.php:1
msgid "Phone"
msgstr "电话"

#. Text in function
#: api-key.php:2
msgid "Please Update Your Google API Key"
msgstr "请提交你的谷歌API Key"

#. Text in function
#: variables.sl.php:1
msgid "Preview Locator User Interface"
msgstr "用户界面预览"

#. Text in function
#: db-importer/db-import-form.php:1
msgid "Query (Only works with 'Select' Queries)"
msgstr "查询（只适用于'Select'查询）"

#. Text in function
#: functions.sl.php:1
msgid "Radius"
msgstr "半径"

#. Text in function
#: functions.sl.php:1
msgid "ReadMe"
msgstr "说明文档"

#. Text in function
#: functions.sl.php:1
msgid "Received status "
msgstr "接收状态"

#. Text in function
#: mgmt-buttons-links.php:1
msgid "Remove Tag From Selected"
msgstr "删除选中的标签"

#. Text in function
#: point-click-add/point-click-add-form.php:1
msgid "Search Zip or City & State to Center Map"
msgstr "在地图中间搜索邮编或城市和州或省份"

#. Text in function
#: point-click-add/point-click-add-form.php:1
msgid "Search,&nbsp;Click,&nbsp;Add"
msgstr "搜索,&nbsp;点击,&nbsp;添加"

#. Text in function
#: add-locations.php:1
msgid "Show/Hide More Fields"
msgstr "显示/隐藏更多的区域"

#. Text in function
#: csv-xml-importer-exporter/csv-import-form.php:1
msgid "Skip 1st line of CSV file"
msgstr "跳过第一行的CSV文件"

#. Text in function
#: view-locations.php:2
#: functions.sl.php:1
#: add-locations.php:1
msgid "State"
msgstr "州/省"

#. Text in function
#: functions.sl.php:1
msgid "Store Locator"
msgstr "Store Locator<br>(店铺位置)"

#. Text in function
#: view-locations.php:2
msgid "Street"
msgstr "街道"

#. Text in function
#: functions.sl.php:1
msgid "Street(Line1)"
msgstr "街道(第一行)"

#. Text in function
#: functions.sl.php:1
msgid "Street(Line2)"
msgstr "街道(第二行)"

#. Text in function
#: view-locations.php:2
msgid "Street2"
msgstr "街道2"

#. Text in function
#: add-locations.php:1
msgid "Successful Addition"
msgstr "添加成功"

#. Text in function
#: map-designer.php:2
#: api-key.php:2
msgid "Successful Update"
msgstr "更新成功"

#. Text in function
#: mgmt-buttons-links.php:1
msgid "Tag Selected"
msgstr "标签选择"

#. Text in function
#: mgmt-buttons-links.php:1
#: view-locations.php:2
#: functions.sl.php:1
msgid "Tags"
msgstr "标签"

#. Text in function
#: add-locations.php:1
msgid "Tags (seperate with commas)"
msgstr "标签 (用逗号分隔)"

#. Text in function
#: add-locations.php:1
msgid "The General Address Format"
msgstr "一般地址格式"

#. Text in function
#: db-importer/remoteConnect.php:1
msgid "Try Again"
msgstr "再试试"

#. Text in function
#: add-locations.php:1
msgid "Type&nbsp;Address"
msgstr "输入地址"

#. Text in function
#: view-locations.php:2
#: functions.sl.php:1
#: add-locations.php:1
msgid "URL"
msgstr "URL"

#. Text in function
#: db-importer/db-import-form.php:1
msgid "URL<br><nobr>(Leave blank if importing from this server)</nobr>"
msgstr "URL<br><nobr>(如果留空从该服务器导入)</nobr>"

#. Text in function
#: view-locations.php:2
msgid "Update"
msgstr "更新"

#. Text in function
#: api-key.php:2
msgid "Update API Key"
msgstr "更新API Key"

#. Text in function
#: news-upgrades.php:20
msgid "Update All"
msgstr "全部更新"

#. Text in function
#: api-key.php:2
msgid "Update Your Google API Key"
msgstr "更新你的谷歌API Key"

#. Text in function
#: view-locations.php:2
msgid "Updater"
msgstr "更新工具"

#. Text in function
#: db-importer/db-import-form.php:1
msgid "Username"
msgstr "用户名"

#. Text in function
#: view-locations.php:2
msgid "View"
msgstr "查看"

#. Text in function
#: variables.sl.php:1
msgid "View All Locations"
msgstr "查看所有地点"

#. Text in function
#: view-locations.php:2
#: functions.sl.php:1
msgid "View Locations"
msgstr "查看位置"

#. Text in function
#: csv-xml-importer-exporter/export-links.php:1
msgid "XML"
msgstr "XML"

#. Text in function
#: db-importer/remoteConnect.php:1
msgid "You May Only Use 'Select' Queries"
msgstr "您可能只能使用 'Select'查询"

#. Text in function
#: functions.sl.php:1
msgid "You haven't activated this upgrade yet"
msgstr "您还没有激活这个升级"

#. Text in function
#: mgmt-buttons-links.php:1
msgid "You sure"
msgstr "确定"

#. Text in function
#: api-key.php:2
msgid "Your API Key Status"
msgstr "您的API key状态"

#. Text in function
#: view-locations.php:2
#: functions.sl.php:1
#: add-locations.php:1
msgid "Zip"
msgstr "邮编"

#. Text in function
#: add-locations.php:1
msgid "show/hide"
msgstr "显示/隐藏"

#. Text in function
#: functions.sl.php:1
msgid "Address "
msgstr "地址"

#. Text in function
#: news-upgrades.php:20
msgid "License Key"
msgstr "许可证密钥"

#. Text in function
#: readme.php:1
msgid "About Lots of Locales (LoL) Store Locator Plugin for WordPress"
msgstr "更多关于 Locales (LoL)Store Locator的WordPress插件"

#. Text in function
#: map-designer.php:1
msgid "Option"
msgstr "选项"

#. Text in function
#: map-designer.php:1
msgid "Value"
msgstr "值"

#. Text in function
#: api-key.php:2
msgid "Select Your Location"
msgstr "选择你的位置"

#. Text in function
#: api-key.php:2
msgid "Localization"
msgstr "设定位置"

#. Text in function
#: multiple-field-update-form.php:2
msgid "Multi-Update"
msgstr "更多更新"

#. Text in function
#: multiple-field-update-form.php:2
msgid "Update Selected"
msgstr "更新选项"

#. Text in function
#: multiple-field-update-form.php:2
msgid "Remove From Selected"
msgstr "清除所选"

#. Text in function
#: news-upgrades.php:2
msgid "Looking for more upgrades & themes"
msgstr "寻找更多的升级和主题"

#. Text in function
#: news-upgrades.php:2
msgid "It's all right here"
msgstr "一切都在这里了"

#. Text in function
#: map-designer.php:2
msgid "Default Map Zoom Level"
msgstr "默认的地图缩放级别"

